﻿"Автоматическое отслеживание доставок Казпочты" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Модуль для OpenCart (ocStore) 1.5.x
Требуется: vQmod (http://code.google.com/p/vqmod/)

Модуль позволяет в автоматическом режиме отслеживать статусы почтовых доставок
и уведомлять покупателя об отправке и прибытии заказа.
Аналог модуля "Автоматическое отслеживание доставок Почты России", но для Казахстана
Подробнее на странице: http://sourcedistillery.com/auto-tracking_pochty_rossii_opencart.html

Веб-сервис, к которому обращается модуль, не требует аутентификации.
Ограничения сервиса пока неизвестны. 

УСТАНОВКА
---------
1. Убедитесь, что у вас установлен и включен vQmod, либо вручную внесите изменения
   вносимые файлом vqmod/xml/vqmod_order_track_no.xml.

2. Скопируйте содержимое папки upload в файловую систему сайта поверх структуры папок.

3. Установка и настройка модуля доступна в системе администрирования, на странице
   Дополнения - Доставка - Автотреккинг доставок Казпочты

4. В планировщик задач CRON пропишите команду
wget -O - http://{адрес сайта}/admin/kazpost_updater.php

Достаточно запускать скрипт 1 раз в cутки.
По ночам модуль запускать не надо, а то можете беспокоить покупателей ночными SMS.

Приобретая этот модуль, вы приобретаете право его использования на одном сайте.
